你地情願啲仔女返學讀書同大陸人做同學定係同南亞人做同學？

大陸蝗仔
南亞小拳手

細細個已經可以職業先修
學偷呃拐騙定係做一個打手

寧願聽到佢講差仔話都好過聽到佢講蝗話

屎同屎有乜好比

點解要逼我食屎

無得你選擇，一定要食其中一舊

巴基斯坦女同學示意圖

第二張隔住個mon都有朕咖哩味

點解要揀

現實生活就要迫住簡

屌你老母啲咖哩仔咁撚臭

現實生活兩樣都有冇得你簡

攞埋張大陸妹女同學示意圖

敏敏嘅樣

講英文好過蝗語

唔撚生！

仔女？
唔撚生咪得